[{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Lionel Vuibert","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Damien  Lerouge","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Damien Lerouge est Premier secr\u00e9taire f\u00e9d\u00e9ral du Parti socialiste dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Sabine Misset","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":"Guillaume Mar\u00e9chal, vice-pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional du Grand Est et candidat pour Les R\u00e9publicains en 2022 dans cette circonscription, nous a indiqu\u00e9 qu'il ne se pr\u00e9sentait pas aux l\u00e9gislatives 2024."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Nadia Octave","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Arnaud Rennesson","Etiquette":"\u00c9cologistes","Couleur":"#AAAAAA","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Flavien Termet","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du Rassemblement national dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Sonia d'Orgeville","Etiquette":"\u00c9cologie au centre","Couleur":"#04B34D","Sortant":null,"Popup":null}]