[{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Lionel Vuibert","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Damien  Lerouge","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Damien Lerouge est Premier secr\u00e9taire f\u00e9d\u00e9ral du Parti socialiste dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Sabine Misset","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":"Guillaume Mar\u00e9chal, vice-pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional du Grand Est et candidat pour Les R\u00e9publicains en 2022 dans cette circonscription, nous a indiqu\u00e9 qu'il ne se pr\u00e9sentait pas aux l\u00e9gislatives 2024."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Nadia Octave","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Arnaud Rennesson","Etiquette":"\u00c9cologistes","Couleur":"#AAAAAA","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Flavien Termet","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du Rassemblement national dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Sonia d'Orgeville","Etiquette":"\u00c9cologie au centre","Couleur":"#04B34D","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Pierre Cordier","Etiquette":"Divers droite","Couleur":"#0099FF","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Gilles Loyez","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par Gilles Loyez dans cette circonscription en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Philippe Mathot","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":null,"Popup":"Philippe Mathot a \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9 entre 1993 et 1997. Il est pr\u00e9sident de l'assembl\u00e9e d\u00e9partementale du parti Renaissance dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Pauline Mester","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0803","Circonscription":"Ardennes (08) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Sophie Perrin","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES d\u00e9j\u00e0 \u00e9tait repr\u00e9sent\u00e9e par Sophie Perrin dans cette circonscription en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0803","Circonscription":"Ardennes (08) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Isabelle Roger","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null}]