[{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Lionel Vuibert","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Damien  Lerouge","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Damien Lerouge est Premier secr\u00e9taire f\u00e9d\u00e9ral du Parti socialiste dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Sabine Misset","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":"Guillaume Mar\u00e9chal, vice-pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional du Grand Est et candidat pour Les R\u00e9publicains en 2022 dans cette circonscription, nous a indiqu\u00e9 qu'il ne se pr\u00e9sentait pas aux l\u00e9gislatives 2024."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Nadia Octave","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Arnaud Rennesson","Etiquette":"\u00c9cologistes","Couleur":"#AAAAAA","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Flavien Termet","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du Rassemblement national dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0801","Circonscription":"Ardennes (08) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Sonia d'Orgeville","Etiquette":"\u00c9cologie au centre","Couleur":"#04B34D","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Pierre Cordier","Etiquette":"Divers droite","Couleur":"#0099FF","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Gilles Loyez","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par Gilles Loyez dans cette circonscription en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Philippe Mathot","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":null,"Popup":"Philippe Mathot a \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9 entre 1993 et 1997. Il est pr\u00e9sident de l'assembl\u00e9e d\u00e9partementale du parti Renaissance dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Pauline Mester","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0803","Circonscription":"Ardennes (08) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Sophie Perrin","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES d\u00e9j\u00e0 \u00e9tait repr\u00e9sent\u00e9e par Sophie Perrin dans cette circonscription en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0803","Circonscription":"Ardennes (08) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Isabelle Roger","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1001","Circonscription":"Aube (10) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Jordan Guitton","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1001","Circonscription":"Aube (10) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Chris Manieri-Bigorgne","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1001","Circonscription":"Aube (10) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":null,"Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Le nom du candidat n'est pas encore connu. La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par EELV dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1002","Circonscription":"Aube (10) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Val\u00e9rie Bazin-Malgras","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1002","Circonscription":"Aube (10) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Salom\u00e9 Fontaine-Garcia","Etiquette":"Modem","Couleur":"#ff8400","Sortant":null,"Popup":"Pr\u00e9sidente du mouvement territorial Modem dans l'Aube"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1002","Circonscription":"Aube (10) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":null,"Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Le nom du candidat n'est pas encore connu. La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par LFI dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Ang\u00e9lique Ranc","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Olivier Girardin","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Olivier Girardin est maire de La Chapelle Saint-Luc"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Didier Leprince","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Olivier Richard","Etiquette":"Divers droite","Couleur":"#0099FF","Sortant":null,"Popup":"Olivier Richard est conseiller municipal \u00e0 Troyes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Xavier Albertini","Etiquette":"Horizons","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"\u00c9velyne Bourgoin","Etiquette":"Nouveau Front populaire (EELV)","Couleur":"#04B34D","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9j\u00e0 candidate pour la NUPES en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Alexis Mexis","Etiquette":"Rassemblement national \/ Ciotti","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Vincent Varlet","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Laure Miller","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Anne-Sophie Frigout","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"Anne Sophie Frigout a \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9e de cette circonscription pendant quelques mois en 2022, avant que son \u00e9lection ne soit invalid\u00e9e par le Conseil constitutionnel. Elle a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue le 9 juin d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"St\u00e9phane Lang","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"St\u00e9phane Lang","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"St\u00e9phane Pirouelle","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par LFI dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Thomas Rose","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"\u00c9ric Girardin","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Chantal Berth\u00e9l\u00e9my","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PCF)","Couleur":"#C50F1E","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9j\u00e0 candidate pour la NUPES en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Charlotte Cormerais","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Johanna Jabbour","Etiquette":"Debout la France","Couleur":"#1E32F0","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Maxime Michelet","Etiquette":"Rassemblement national \/ Ciotti","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"Membre du cabinet d'\u00c9ric Ciotti"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Lise Magnier","Etiquette":"Horizons","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Achille Bisiaux","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Laurent Gosseau","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Maxence Laurent","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par LFI dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Gabriel Michel","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":"Charles de Courson","Etiquette":"Les Centristes","Couleur":"#9AC4F9","Sortant":"sortant","Popup":"Charles de Courson b\u00e9n\u00e9ficie du soutien du parti Les R\u00e9publicains. Il si\u00e8ge \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale depuis 1993."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":"Jo\u00eblle Bastien","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":"Thierry Besson","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"Thierry Besson est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 d\u00e9partemental du Rassemblement national dans la Marne"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":null,"Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Le nom du candidat n'est pas encore connu. En 2022, la NUPES \u00e9tait repr\u00e9sent\u00e9e par une candidate LFI dans cette circonscription"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5201","Circonscription":"Haute-Marne (52) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Christophe Bentz","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5201","Circonscription":"Haute-Marne (52) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"B\u00e9rang\u00e8re Abba","Etiquette":"Horizons","Couleur":"#9859fc","Sortant":null,"Popup":"B\u00e9rang\u00e8re Abba a \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9e entre 2017 et 2022. En 2020, elle est nomm\u00e9e secr\u00e9taire d'\u00c9tat en charge de la biodiversit\u00e9 dans le gouvernement de Jean Castex"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5201","Circonscription":"Haute-Marne (52) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Benjamin Lambert","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5202","Circonscription":"Haute-Marne (52) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Laurence Robert-Dehault","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5202","Circonscription":"Haute-Marne (52) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Nicolas Lacroix","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":"Nicolas Lacroix est pr\u00e9sident (LR) du conseil d\u00e9partemental de la Haute-Marne"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5202","Circonscription":"Haute-Marne (52) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":" Ingrid Viot","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9j\u00e0 candidate pour la NUPES en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"6701","Circonscription":"Bas-Rhin (67) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Sandra Regol","Etiquette":"Nouveau Front populaire (EELV)","Couleur":"#04B34D","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"6702","Circonscription":"Bas-Rhin (67) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Emmanuel Fernandes","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":"sortant","Popup":null}]