[{"D\u00e9partement-Circonscription":"1001","Circonscription":"Aube (10) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Jordan Guitton","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1001","Circonscription":"Aube (10) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Chris Manieri-Bigorgne","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1001","Circonscription":"Aube (10) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":null,"Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Le nom du candidat n'est pas encore connu. La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par EELV dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1002","Circonscription":"Aube (10) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Val\u00e9rie Bazin-Malgras","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1002","Circonscription":"Aube (10) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Salom\u00e9 Fontaine-Garcia","Etiquette":"Modem","Couleur":"#ff8400","Sortant":null,"Popup":"Pr\u00e9sidente du mouvement territorial Modem dans l'Aube"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1002","Circonscription":"Aube (10) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":null,"Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Le nom du candidat n'est pas encore connu. La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par LFI dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Ang\u00e9lique Ranc","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Olivier Girardin","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Olivier Girardin est maire de La Chapelle Saint-Luc"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Didier Leprince","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"1003","Circonscription":"Aube (10) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Olivier Richard","Etiquette":"Divers droite","Couleur":"#0099FF","Sortant":null,"Popup":"Olivier Richard est conseiller municipal \u00e0 Troyes"}]