[{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Xavier Albertini","Etiquette":"Horizons","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"\u00c9velyne Bourgoin","Etiquette":"Nouveau Front populaire (EELV)","Couleur":"#04B34D","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9j\u00e0 candidate pour la NUPES en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Alexis Mexis","Etiquette":"Rassemblement national \/ Ciotti","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5101","Circonscription":"Marne (51) - 1\u00e8re circonscription","Candidat":"Vincent Varlet","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Laure Miller","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Anne-Sophie Frigout","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"Anne Sophie Frigout a \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9e de cette circonscription pendant quelques mois en 2022, avant que son \u00e9lection ne soit invalid\u00e9e par le Conseil constitutionnel. Elle a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue le 9 juin d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"St\u00e9phane Lang","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"St\u00e9phane Lang","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"St\u00e9phane Pirouelle","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par LFI dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5102","Circonscription":"Marne (51) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Thomas Rose","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"\u00c9ric Girardin","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Chantal Berth\u00e9l\u00e9my","Etiquette":"Nouveau Front populaire (PCF)","Couleur":"#C50F1E","Sortant":null,"Popup":"D\u00e9j\u00e0 candidate pour la NUPES en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Charlotte Cormerais","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Johanna Jabbour","Etiquette":"Debout la France","Couleur":"#1E32F0","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5103","Circonscription":"Marne (51) - 3\u00e8me circonscription","Candidat":"Maxime Michelet","Etiquette":"Rassemblement national \/ Ciotti","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"Membre du cabinet d'\u00c9ric Ciotti"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Lise Magnier","Etiquette":"Horizons","Couleur":"#9859fc","Sortant":"sortante","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Achille Bisiaux","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Laurent Gosseau","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Maxence Laurent","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par LFI dans cette circonscription en 2022."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5104","Circonscription":"Marne (51) - 4\u00e8me circonscription","Candidat":"Gabriel Michel","Etiquette":"Les R\u00e9publicains","Couleur":"#005ce6","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":"Charles de Courson","Etiquette":"Les Centristes","Couleur":"#9AC4F9","Sortant":"sortant","Popup":"Charles de Courson b\u00e9n\u00e9ficie du soutien du parti Les R\u00e9publicains. Il si\u00e8ge \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale depuis 1993."},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":"Jo\u00eblle Bastien","Etiquette":"Lutte ouvri\u00e8re","Couleur":"#AF0000","Sortant":null,"Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":"Thierry Besson","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":"Thierry Besson est d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 d\u00e9partemental du Rassemblement national dans la Marne"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"5105","Circonscription":"Marne (51) - 5\u00e8me circonscription","Candidat":null,"Etiquette":"Nouveau Front populaire (PS)","Couleur":"#ff6daa","Sortant":null,"Popup":"Le nom du candidat n'est pas encore connu. En 2022, la NUPES \u00e9tait repr\u00e9sent\u00e9e par une candidate LFI dans cette circonscription"}]