[{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Pierre Cordier","Etiquette":"Divers droite","Couleur":"#0099FF","Sortant":"sortant","Popup":null},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Gilles Loyez","Etiquette":"Nouveau Front populaire (LFI)","Couleur":"#db1616","Sortant":null,"Popup":"La NUPES \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 repr\u00e9sent\u00e9e par Gilles Loyez dans cette circonscription en 2022"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Philippe Mathot","Etiquette":"Renaissance","Couleur":"#9859fc","Sortant":null,"Popup":"Philippe Mathot a \u00e9t\u00e9 d\u00e9put\u00e9 entre 1993 et 1997. Il est pr\u00e9sident de l'assembl\u00e9e d\u00e9partementale du parti Renaissance dans les Ardennes"},{"D\u00e9partement-Circonscription":"0802","Circonscription":"Ardennes (08) - 2\u00e8me circonscription","Candidat":"Pauline Mester","Etiquette":"Rassemblement national","Couleur":"#002E61","Sortant":null,"Popup":null}]